澳門出現社區感染了，睇嚟占奔都命不久矣

本澳新增1例新型冠狀病毒感染確診病例，患者為29歲女性，澳門居民。直至目前，本澳確診病例已增至9例。

經初步調查，此患者於1月24日曾到本澳第8例確診個案家中作客並逗留約4小時，於1月25日起曾有流涕、咳嗽和發燒等症狀，其後症狀消失。昨日由衛生局追蹤接觸者時發現此個案並建議到醫院檢查，經檢測對新型冠狀病毒呈陽性，被列為本澳第9個確診個案，已被安排至隔離病房治療，目前情況一般。患者否認近期有離澳，初步考慮此病例與第8例存在傳染關係，衛生局疾病防控團隊正展開追蹤調查其流行病學史和密切接觸者。

Too late, my time has come,
sends shiver down my spine, body's aching all the time.
Goodbye, everybody, I've got to go,
gotta leave you all behind and face the truth

Mama, oooh~~~~~~~~
I don't wanna die
I sometimes wish I'd never been born at all

queen

預備左帛金

可否搞個波台追悼會??

留4個鐘都中....

係咪馬桶沖水個制....電制，全盒果d 位中招，大佬佢地會係屋企玩屎掛

新聞報左大門手把都有病毒生存緊

你荒死佢地喺屋企會帶口罩？？

大家自己人唔係咁見外啊嘛？

於1月25日起曾有流涕、咳嗽和發燒等症狀，其後症狀消失。昨日由衛生局追蹤接觸者時發現此個案並建議到醫院檢查，經檢測對新型冠狀病毒呈陽性

自己好番?

應該係感冒先

邊有第二日就發病咁狂

個女人仲要住人口密集區

澳門：歡迎武漢人黎醫

湖北人入唔到澳門關

香港之前先係歡迎

第一次法國同清咁接近
香港有既澳門都有

港澳連枝

啫係邊到

黑沙環

要唔要黎香港暫避

嘩唔撚係下話

封咗碼頭

港珠澳仲老危

住廣福安

奔

bye bye了手足